【行動】以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

【行動】以牙還牙！黨鐵 有五大收入支柱，我要斷佢四條！

地鐵由7月開始為黨服務，話停就停，話封就封，收起8.31 CCTV，10.1更亂封45個站同旗下商場

其實，香港人除咗罷搭、和你shop、餵茄汁等行動，我地有能力狙擊黨鐵海外業務

根據黨鐵年報，黨鐵有五大支柱：
- 香港
- 中国
- 澳洲
- 瑞典
- 英國

所以，除咗香港，我地要斷埋佢澳、瑞、英收入！

攬炒團隊已經盡能力做好粗重功夫，只係差香港人合力send 去相關當局投訴 依個關鍵一步。

愈多人send，黨鐵英、澳、瑞營運權以及其他傾緊嘅deals就愈凍過水！

Email 範本

信件1 - 澳洲墨爾本
PDF 附件:

Email:
Melissa.Horne@parliament.vic.gov.au

CC:
senator.payne@aph.gov.au
michael.mccormack.mp@aph.gov.au

信件 2 - 澳洲悉尼
PDF 附件:

Email:
senator.payne@aph.gov.au
michael.mccormack.mp@aph.gov.au

信件 3 - 瑞典

Email:
trafikverket@trafikverket.se

CC:
naringsdepartementet.registrator@gov.se

信件 4 - 英國倫敦

Email:
mikebrown@tfl.gov.uk

CC:
customerservice@tfl.gov.uk
shappsg@parliament.uk

信件 5 - 英國西南地區

Email:
foi-advice-team-dft@dft.gov.uk

CC:
shappsg@parliament.uk

多謝大定支持，記得attach 對應既PDF

IF WE BURN, YOU BURN WITH US
寧嗚而生，不默而死
光復香港，時代革命

I love you

I love u

Support you always!

攬炒

攬炒巴

Support!!

推阿

先推

屌你快過我

Support

先推後睇是常識吧

當市民覺得生命受到黑警威脅，市民係可以勁中黑警心口

支持攬炒巴!!!!!!!!

我要攬炒！

支持你

推

push

in 攬炒 we trust！！

Tui

攬炒巴出到聲
一定全力配合做野

push
push
push

光復香港

推上熱門

我愛攪炒巴

即做！

Pish

我要攬炒

Push

攬炒團隊We miss you

gchi

love u

推 全力支持攬炒團隊
留名返去send email

推撚爆佢

癲

推咗再睇
攬炒巴

返去即send

推左先

攬炒巴we trust

無限正皮

黨鐵嘅海下業務係做咩其實？
我依家先知佢地海外都有油水

101配合恐怖分子自制戒嚴，你係咪仲要用會既服務

support !

攬抄啊臭閪黨鐵

支持老公

一定send 力撐攬炒巴

推唔推都照推！！
BTW,肥絲上身都要講，係鳴唔係嗚啊巴打，揀字好易揀錯

支持，不過唔好對澳洲生番有期望。

黎啦黎啦

搞搞CCTVB得唔得

即刻禁入黎！
一人一封Send爆佢地email!

勿忘 721 831 101 新屋嶺

屌攬炒巴

全力支持

支持攬炒巴同其他手足

支持

其實黎緊澳門輕鐵都係佢
不過澳門做黎都哂氣

pish

in攬炒，we trust

我要攬炒!!

之前儲落好多#66貨
照樣支持你！

I love you always

P牌幫推

今晚就send

1. 全面撤回送中惡法
2. 撤回暴動定性
3. 釋放義士
4. 解散警隊 緝拿魔警
5. 以行政命令解散立會 落實雙普選

五大訴求 缺一不可
光復香港 驅逐共黨

留名返去send

推啊

we love you

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

推上國際

愛你呀攬炒巴

今晚搞

推攬炒巴

生生死死留係大灣區啦死黨鐵

文武雙線

要真係幫手send!

愛你愛你愛你

我愛攬炒 我要攬炒

行動支持攬炒巴
一齊send email

推爆佢

一定推

立刻今晚send

推！

炒佢老母

拉

推爆佢老母

終於要搞黨鐵海外業務

偶像

推，再留名，番屋企就send

一齊死啦

支持攬炒巴

sent
攬炒巴好波

終於有行動，好早已經開post

Luv u

究竟係寧鳴而生 不默而死
定係
寧鳴而死 不默而生

攬抄巴不用閱直推！！！

寧化飛灰 不作浮塵
612 721 811 831 101

大力推

攬炒巴我愛你

多謝攬炒

唔好淨推
要真係幫手send

721 唔見人
831 打死人
101 殺市民

love you
Please accept my kiss

推唔郁都照推，推完先睇

攬炒巴！

當一個人做到其他人做唔到嘅嘢，就會俾人稱之為神！

感謝！！

光復香港 時代革命

斷佢老母 斷佢財路

攬炒出汽油
我地出樽
一齊做魔法師

同我瘋狂email

action

If we burn,you burn with us

怒推

推呀

Support and thanks!!!

主要係幫其他國家起鐵路系統？

党鐵血債血償

612 721 811 831 101 新屋嶺

攬炒巴！推！

support

快, 並唔會得到攬炒巴既愛戴
幫手send信佢先會愛你

S E N T

ok do it

Love you !

撐著啊攬炒巴

正呀喂

今次唔係齋推，大家都要幫手

攬炒巴攬攬

辛苦曬攬炒巴
掛住抗爭之餘都要照顧好自己身體
場仗仲有排打
唔好咁快冧低呀
大家都要撐住！！
盡可能食少啲止痛藥啦

pp

I love 攬炒

咩戲？

攬炒巴開聲，一定會幫手！
即send emails

tui

攬炒巴加油

lm

大家做完記得send多比幾個朋友做

in攬炒巴
we trust！

短樁出軌沈降樣樣齊仲幫人起鐵路

多謝

我愛攬炒

手隹

攬炒巴！！！
黨鐵

推口竹

lpp

支持！

非基
但想含
點算

利申已send

已 send (AUS)

番到屋企sd爆佢！！

攬炒巴又出動，不能不推

IF WE BURN, YOU BURN WITH US
寧嗚而生，不默而死
光復香港，時代革命

攬巴

我愛你

Love u

Send到佢撲街冚家鏟

G chi

support !!!

Support 攬炒

黨鐵得罪香港人冇運行

Send夠十封，一百封，二百封

今晚sd!

返屋企即send

好嬲自己禁錯負皮啊

All done

Burn with us!

Love u 300000000000

推！
攬炒巴！

燒佢老母後欄

推高質po

瑞典同英國倫敦條LINK 開出黎唔係PDF 既?

痴線
攬炒巴團隊封信做得好詳盡

攬炒巴
黨鐵仆街啦

巴打，見到你上水有一份安心
辛苦你了

721 831 101

香港方面：如果晚晚幫佢毀滅一部分如何？

攬炒巴團隊永遠帶到力量比我地

大家唔只幫推
要幫手send 呀！！

留名！

支持！！！

推！！！

我愛攬炒巴
寧毀玉碎 不為瓦存
光復香港 時代革命

攬炒巴

我要黨地冚包散

竟然係攬炒巴

悉尼鐵路係時候換合作商
根本垃撚圾

我要攪抄巴你

行動啦

大大力推！

In 攬炒巴we trust!

I love u bro

文宣 勇武 同步做哂

利申：兩職法師

黨鐵上蓋屋苑應全部爭取成立業主立案法團，擺脫黨鐵呢隻吸血鬼獨立。黨鐵每年從呢啲屋苑收取嘅不合理嘅管理人袍金數以億計，黨鐵乜撚都唔使做，就從每個業主嘅管理費中抽走幾百蚊

勁 推先

721 831

推, 呢個要做

嬲得濟打錯字
鐵

攪抄巴⋯

BURN IN HELL

SENT!!!!!

運狗運得咁過癮吖哪，斷你財路

好 一早已經諗緊仆街黨鐵响香港隻手遮天 我就唔信無其他地方可以收你皮

If we burn, u burn with us

滅黨鐵

除左PUSH 仲要做野呀!!!

仲有有意置業嘅巴打絲打…要罷買黨鐵上蓋物業…其中一個黨鐵嘅收入來源

攬炒巴推

攬炒炒到出國cls

未睇先推

仆街黨鐵

想提下大家
倫敦就開既 Elizabeth Line 由港鐵獨家營運

全民罷坐啦，唔敢跳閘就坐巴士，一蚊都唔俾黨鐵。

攬炒B

已完成

lovelovelove

多謝攬炒巴

巴打唔想睇push
巴打想睇sent

做野！

斷佢老母含家鏟

推 我要攬炒

TUI

in 攬炒 we trust

支持攬炒

大家叫多啲人一齊SEND信
攬炒巴好波

愛死攬炒巴

黨鐵商場最搵錢 又有大量美心鋪

攬炒巴既post 先推後行動

即刻開返十個email去send

hi巴打，唔知而家你地仲需唔需要人幫手，唔介意我係1L/ 能力唔高既我真係好想黎幫手！tg 再留

做呀！

攬炒！攬炒！

永愛攬炒

鍵盤戰士全面進場

support!!

追打黨鐵你我有責

我愛攬炒巴

最愛是你

urn burn burn!

加油
黎明前，最黑暗

你黎了

[國際文宣] 10月3號夜晚8點 LOL香港隊比賽時上Twitch向外國人宣傳

唔係寧鳴而死 不默而生咩不過點都支持攬炒巴

Send緊都推下post

鍵盤戰士快send email

send

即send!!!

冇問題 爆炒巴叫到即刻做

我愛你地全部人！

原來攬炒巴 推咗先

攬炒巴
多謝你地

推推推

多謝攬炒巴

即刻sd email

斷廣告啊
中環站銅鑼站個個位百幾萬租

我！愛！攬！炒！團！隊！

GOD

其實閘機八達通機真係有限錢
站入面啲BTM/FM200先貴...用一次就十幾廿萬

support 攬炒巴

SD晒

攬炒！

好波

Bookmarked

人地子彈都幫我地擋，我地send 個email有幾難？

應承你地 本土戰線一定會抗戰到底 直到榮光歸香港
只有眼前路 沒有身後身

攬炒巴😭😭

係咪應該講燼埋脫軌事故，同近年成日壞？

Done.

寧化飛灰!

Love 攬炒

加油

大家要一齊幫手send呀！
阻你幾分鐘
出面啲手足幫緊我地擋子彈食催淚煙㗎

炒巴

大家唔如淨係推post，一定要send email

眾籌賣廣告去有黨鐵營運的外國城市，提醒當地政府條鐵路線會受中國共產黨控制，有機會危害貴國國家安全。

得咁小人睇緊？
快啲做野啦喂！
利申 已send

好， 我要攬炒！

done

！！

i love u 攬炒巴

in攬炒巴 we trust!

推呀 推呀 推呀

已send!
辛苦曬攬炒巴

推呀!!大家一定要send ah!!最後辛苦晒攬炒巴要保重!!!

一齊攬抄

先推再睇
睇完再推

一陣srnd

great

好！推感謝你！

做野，欖炒巴幫左我地打範文，差我地sd出去gogogo

推推

p

ok. push.

推爆

攬炒巴
想問內文打D 咩好?

範文改少少topic都要改！

即做。
但大家唔好太依賴攬炒巴, 應該要多幾支團隊四團組織

多謝欖炒巴團隊

其實港鐵站入面好多CCTV,如果俾個營運權佢,可能會將人面識別收集到既資訊傳去中國,非常危險

攬炒！！！

時代革命

入黎前冇睇user名，睇多兩行已經聞到攬炒巴陣除

先推後睇心post

謝謝！

仆街黨鐵 我一定屌九你

推，欖炒高質

張gif係咩戲？

一間中共控制嘅公司

留個名先

Finally...
I just know...
My eyes are watery

一齊燒呀！！！

攬炒哥

send晒 share埋畀朋友一齊send

推呀!
推到佢破產 屌佢老母!

解散警隊 刻不容緩

做野啦，share!

SENT!!

DONE AND PUSH

型撚到仆街!

done!!!

推咗先睇

p牌仔想問有冇咩可以幫到攬炒巴手 利申少Acct, com law background
但無論點都要推爆佢

攬炒
提提 仲有加拿大嗰邊都bid緊
唔好遺漏任何一個機會俾黨鐵bid到

Source:

國際戰線

Love you guys

黨鐵返大陸做你既野啦

幫手啊

加油啊攬炒巴

屌，用電腦做極快

我五封send曬啦 你呢？

in攬炒we trust

If I burn, you burn with us

btw點解唔加埋上個月黨鐵炒車單野？

先正評後睇

攬抄

收到攬炒巴，即做

up

support 攬炒巴！

黨鐵運狗去打壓人民 唔撚洗還?

Thx!! Mr Burn

psh

攬炒巴
一齊斷黨鐵四肢

想奶攬炒巴

瘋狂send email

推
鍵盤戰士做野啦
兄弟爬山 各自努力

支持支持

六大訴求
缺一不可

pushhhhhhhhh

用左幾分鐘時間做左
辛苦晒你地準備咁多野

Up

幫推

感謝攬炒團隊, 每個地區都send, 我要黨鐵就此滅亡

明明黨鐵地產先賺得最多，千奇唔好搞黨鐵地盤

居住墨爾本港人表示，佢條鐵路斷唔斷都冇乜分別，每日都好多人搭車唔俾錢，又成日delay，正一垃圾鐵路

攬炒巴
即刻send
叫埋朋友send

721
811
831
101

已發送！再推

I love u
大家快send!!!

推支持攬炒巴

攬炒出動 得咁少人留意你地過唔過意得去呀？

推到俾攬炒巴見到

支持，即send

推 和理非戰線

In 攬炒, we trust

Love u 推

唔使再頭痕要點報復喇!!!

Support ar

神樣

多謝攬炒團隊！！

持攬炒

要再努力啲至得

愛你

push 推

我要黨鐵仆街！

Push!

send ah diu

一定要攬炒！！

一定send！！！

Done

大大力推 一陣就send

支持攬炒團隊！

點解會咁勁勁💪🏻

唔止今次件事，沙中綫監管不力、推卸責任，西九站漏水，中環炒鐵，證明黨鐵質素低劣，而且係聽黨指揮，嚴重影響乘客甚至國家安全

即刻send！！！

推，我愛你

求幫推:
邊個屋企有請印印嘅，請向姐姐表態

全力支持黨鐵留喺中國發展

Done
感謝攬炒團隊

腥完再輕推

Lm跟進 即做

攬炒巴
我地個黑警報告出左喇，得閒記住睇呀。
[929]獨立調查警隊報告+資料庫 - 最終版本

1823國外版

做野喇大家
NO FREE RIDE ANY MORR
一人一步，效果可以好大

幫埋兄弟姐妹用佢地EMAIL，去反應意見

我
要
攬
炒

p牌照推

做左

你地班撚屌唔好齋推期待人地會做埋你果份
每個人都SEND PLZ

利申已SEND

why not five ?

你老母 燒佢老母

正咁牙喂 一陣sd

Good job
郵件已發

Love you

推，多謝攬炒巴團隊

一眾攬炒巴絲
Love you all

Action

今日刻意罷搭黨鐵，有啲唔慣，亦用多咗交通時間，要改變政權，由改變慣性幫襯黨鐵開始，以後都唔搭黨鐵，唔幫襯黨鐵商場

唔好意思，啱啱send咗佢無啦啦覆我呢個，請問係乜嘢意思，我係唔係做錯左d野

pish!!

已send

IF WE BURN, YOU BURN WITH US

in 攬炒we trust

喂到埋口唔係唔食下話？

推！！我愛攬炒！！！

Lm

攬炒呀！！！！

Done!

同香港所有中資公司傾吓囉！北角好多㗎

全數已sent! 感謝攬炒巴
大家幫手推推同做埋佢

唔好比黨鐵connect 到加拿大

in攬炒巴we trust

SENT

冇撚得頂

推呀
高質post

推!

自動正評

勁，巴打

P牌仔表示極力支持攬炒巴！

我要攬炒!

今晚功課 推爆佢

吹左幾次不過都係冇乜反應，今次終於有夠份量嘅人出手打黨鐵海外業務啦，大大力支持

仲係P牌冇得推

send 佢老味

Sent

已SD

五大訴求，缺一不可！

攬炒巴打

秒done!

墨爾本黨鐵Logo幫推

推

淨係俾外國知道
俾間咁既仆街公司管理 隨時唔開站 已經玩完

大家唔好手軟 一定要打瓜政府黨鐵

攬炒巴就係高質保質

推！愛你攬炒巴

清算撚

哇 不得了

好！

冷氣軍師全面進場

攬炒巴!

仲有加拿大呀

Send email

ALL SENT
希望各位手足唔好比完正評就上一頁
真係要做

知道

L定m返屋企sd爆佢

831

攬炒巴™™™™

辛苦哂, 攬抄巴

見到user name未睇先like

Send 唒

SEND晒!

PUSH!

love you 3000

support 另外想問吓呢套係咩戲?

攬炒巴叫到實做！

已經send曬再spread出去

全部人同我send

攬炒巴成日唔報平安

輕輕一推

即做!!!

推推推推推推

直播荃灣

All sent.

我愛攬炒

今晚努力send

係咪要 resident 先可以SEND?

多謝你地，一定做！

巴打!!!見你上水就開心!

加油，必推

v wu v ......

推推先

低能仔，民主國家講嘅係
Corporate Social Responsibility

你就支那邏輯

先推後睇

push....

型到痴線

大推！

推，支持

推 攬炒我愛你

Yeah!

全球connect

Love u 3000

Great
I love u

轉

是咁的，十一港殤後我搵左個前大學教授傾計

我：教授，我個心好累呀，有個手足差d死，又有百幾個手足比狗拉左，仲告暴動罪

教授：打左幾日，由9.28、9.29打到10.1，你地唔攰咩?

我：鬼唔知攰咩，但唔打唔衝好驚民意會散

教授：淨係睇民調都知民意冇逆轉，你地去衝去打嘅目的都係想班狗喺世人面前犯錯，係咪?我一早講左黑警人道罪行有好多新嘅材料，需要一段短時間來偵查和整理同宣傳出去，用一段短時間比依d材料醞釀和發酵，比國際社會睇下香港邪惡軸心國嘅兇殘罪行。一單接一單發生，人地都睇到麻木和混亂

教授：你地連登仔明明整左份獨立調查警隊報告+資料庫，有咁好嘅核彈都唔識運用?

我：咁應該點做

教授：香港民主及人權法案十月中喺議會到審，在此之前每個weekend喺多外國遊客經過嘅廣場都搞個和平集會，展覽和播放獨立調查警隊報告+資料庫入面嘅資訊。班狗拉左d日本同英國人，又傷左個印尼女記者，邀請外國領事團到場做觀察員監護過程都好理所當然啫。

我：你又好似好有道理，但我地有個手足差d死，咁樣退縮勇武派會覺得太軟弱喎

教授：打足三日你地自己都損耗不少啦係咪?補裝備、補體力都要架，同埋勇武派都要搵個新方向，每個禮拜得個打字有用咩?再唔係，咪同班狗玩黑色恐怖囉，keyword老豆搵仔、老豆搵車，咁樣先對狗造成實際傷害。

我：多謝教授，我同其他手足討論下

教授：真乖

結論：獨立調查警隊報告+資料庫 和平集會 黑色恐怖

黑警還肺還眼

攬炒巴
mtr仲有canada bid 緊阿 #724

當黨鐵係紅色企業ok

攬抄巴

支持攪炒巴

留明聽日返工搞

puuuuuuuuuuuuush

Puuusssshhh

Done!

邊果未做功課嘅快D做晒佢！！！

支持攪炒

攬炒巴開到聲，點會唔做嘢吖
我share埋畀其他朋友仔先

Love you so much

主線
721 831 1001

攬炒必勝

巴打保重 love you

攬炒好波

我好簡單，有攬炒巴就推

推!!!!!!!!!!!!!!!

轉頭send

推。

Push!!!!!

Love

記得一齊send !

推 !!!

攬少巴你好撚型！願意跟從你！！

send呀唔好靜喺推

Let’s do this

要求外國交通運輸部門Review同黨鐵既contract
話中共滲透黨鐵，可能已控制當地交通
第二就係話黨鐵已成半國企，stress on不公平貿易
因為中國自己玩封閉市場只有自己友，但係又走去同人地外國度同人爭

即send

Send啊

唔推唔係人

V

Pushhhh

黨鐵收皮 黨鐵收皮

唔該巴打

咁樣係絕對唔夠㗎！

外國有好多乘客關注團體（passenger service focus group), 佢哋係一啲非牟利公眾組織, 當國會或者當地議會對於鐵路事務或者鐵路營辦商有任何意見/問題，佢哋都會邀請呢啲團體（或者呢啲團體主動出席提供意見）。

佢哋好多擁有全國性嘅影響力，可以左右到當地鐵路政策。英國澳洲都有呢一類團體，大家可以攞多啲實證證明港鐵喺香港嘅營運係有問題，會對當地乘客構成安全危機，呢一啲可以包括係保安、鐵路安全、或者係營運安排上面嘅問題。

打完 我要攬炒!

推 多謝寫出黎比我地

唔係推ONLY
要SEND ! 睇清楚, 睇多幾次有冇SEND錯
利申: 經常錯亂

辛苦你

做完再share俾朋友做

F

其實 香港到外地搞工程 工程師 人工邊度出？佢係外國搵錢，但又要我地市民埋單

SENT 曬

再推!!

行動！pushh

咁多封想寫死人咩

為左黨鐵你要我寫多一千封都願意

正啊

我都話海外業務都係春袋

已SEND!
連登仔唔係SEND EMAIL都懶呀

香港佔多數

攬炒巴加油，要眾籌我馬上課水

SD佢老母

希望攬炒巴睇下

Send email咁簡單唔係唔做啊

In 攬炒 we trust

推到核爆

攬炒巴
推之餘 請手足們真係要實行

831唔係coordinated terrorist attack, 而係initiated terrorist attack

屌你地咪撚只係睇，要寄呀

大家send完仲要share俾frd呀屌

love攬炒b

thx!

推佢老母

推！！！！！

齊齊send

Wuahhh!!!

pishhhh

push!!!!!!!!!

Finished

推唔郁都推

收到

兩個ac都send左信

巴打

port撚死你

推到黨鐵仆街

pushhh

支持攬炒巴！

黨鐵殺人幫兇 要經濟制裁

攬炒，啪啪啪攬炒，啪啪啪

612 721 811 831 921 929 101
We fight!

推呀！！！

推，

黨鐵吸香港人既錢去害香港人 天理不容

點解黨鐵重未關站

攬炒攬炒

今晚send!!!!!!

攬炒巴未睇先推

攬炒巴保重身體呀

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、美國制裁、親北京賣港賊、暴政殘害人民、公平公正選舉
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買
諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.02

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

721,811,831,1001

各位
有曬template
做嘢啦

攬炒！攬炒！攬炒！攬炒！

行動post 要人

SEND哂5封了
你班友仔快撚D SEND爆佢呀!

推 留名一陣攪

一定要推！多謝攬炒巴一人一email!

Done ✅

我要見到有200萬封EMAIL去爆人地郵箱

想嫁比攬炒巴

已SEND, 多謝攬炒兄

多謝團隊 辛苦了

推吖屌

好波!!

唔好淨係推呀
要send email！！！！

sent

係攬炒巴教我

寧化飛灰 不作浮塵

i love you

Emailed

愛死你

唔好只推不做
一齊send

noted with follow and share

正！努力！

攬炒巴i love you我係melb會瘋狂send email

全力支持攬炒巴

Tuiii

Support!!!

推 會做

攪炒巴

寫錯字
係鳴，唔係嗚

全力配合攬炒巴
推呀

其實絕大部分國家既地鐵根本就唔係主要靠乘客作為收入 有啲甚至蝕錢
佢地最大舊收入係商場同上面啲樓

有冇可能要求列入民主法案入面制裁名單??
除左個人可唔可以建議企業上去???

全部人一齊send

即做

最鍾意send email

最大收入來源係地產項目

瑞典嗰份 save 唔到

if we burn, u burn with us

If we burn, you burn with us

Good job!

全民email攻勢！

support 攬炒巴
我宜家就去send 已經forward比好多朋友gp了

P牌代post

我地係一班自細係沙田大嘅沙田友。對呢一區感情深厚，幾十年來睇住沙田嘅變遷。714新城市困獸鬥，令好多沙田友怒火中燒。我想講，攬炒團隊玩黨鐵海外業務嘅功夫，我地沙田友團隊係7至9月已經做咗好一部份，仲得到黨鐵Legal and European Business Director, Gill Meller嘅親筆簽名回覆。

由於有部份投訴工作仍在進行中，我們暫時唔可以透露太多中間嘅溝通過程，係有階段性成果嘅時候，會再比大家知多D

我地工作進程簡述：

瑞典線
7月尾 – 寫投訴信去Stockholm County Council同埋Transport Styrelsen(瑞典國家交通部)
8月中 – 兩個部門都係「閱、哦」，無跟進

英國線
8月中 – 去倫敦市交通部(Transport for London, TfL)個網上平台落投訴()
8月尾 – 原來TfL將我地沙田友團隊封信，原原本本送咗比黨鐵，黨鐵搵咗個鬼佬膠層回咗一堆官式廢話

ISO9001品質管理證書線
8月初 – 我地比黨鐵官網fake咗()，寫咗信比一間挪威ISO認證機構投訴黨鐵。果間公司好快同黨鐵割蓆，話由佢公司頒比黨鐵嘅證書，已經過哂期
9月中 – 幾經辛苦，沙田友團隊終於知道係一間法國嘅認證機構今年1月頒咗ISO9001證書。投訴信已經發出，正靜候佳音。

同場加映!!!

啟勝ISO證書線 – 沙田友團隊曾於7月尾去信HKQAA，結果HKQAA唔認數，行動徹底失敗!!

想夾埋呢個黨鐵高層親筆簽名，證明我哋唔係吹水

攬炒巴行動無人提？全部人同我send email呀！鍵盤戰士呢？

LM

I love you 攬炒巴

send

push

黨鐵想買外國零件？
咁愛國愛黨就用番中國貨啦

第2封信係咪漏左個主收件人?
senator.payne@aph.gov.au
michael.mccormack.mp@aph.gov.au 係cc

P牌照推

十卜攬炒巴

攪炒巴我愛你

All sent

send撚曬！！
多謝團隊！我愛團隊！
in 攬炒巴 we trust！！！

推呀屌你老母

香港人，覺醒！

推行動post

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101

每次都好高質

推
攬炒巴I love you

推呀
send爆佢地個mailbox

推呀！！！斷佢老母！！

我愛攬抄巴

呢個好
之前亂tag 個幾間鐵路 冇咩料到

光復香港
時代革命

謝
攬炒巴

Send 呀

All are done！

Bookmark定聽日搞

With love

終於有人寫，我之前已叫寫去外國，但自己英文唔夠好（60後老鬼）只夠普通跟鬼佬對話，來往文件

依家好，聽日有空就send

tks~~

好 攬抄巴叫到我狗衝去send

得罪香港人想甩身？難了

估唔撚到澳洲佔咁多比例，一定推爆澳洲個part

send 晒！多謝攬炒團隊製作email template同附件！！！

每個港鐵站，都有 AFC 供電系統，自己諗下啦！

我尋晚發夢，而要車唔行，有人用一個汽油彈攪掂個架空電纜，D 列車就成日行唔到。

有無人 load 唔到 PDF?

721 811 831 新屋嶺 101開槍謀殺

tw there was a typo in the attached AUS pdf on p.3 : "...running essential services in the UK", the UK should be replaced with Australia

喂埋比你食，冇理由唔send出去掛

send晒!!

IF WE BURN, YOU BURN WITH US
寧嗚而生，不默而死
光復香港，時代革命

真係I Love U 10000, 推爆你~😆😆😆

Done and push

乜中國得咁小㗎咋

love you

大家用5分鐘就可以搞佢老母啦

請受細佬一拜

【黑警還眼】印尼記者 Veby Indah 中槍一刻

即刻send左

依家send

感謝大大 我愛你

Done!!!

Love u!!!!!

攬炒巴~

即做 香港人最鐘意返工，最撚鐘意send email !

謝謝

勁有心 好勁！

見到個名可以即刻正評

唔係連呢小小嘢都做唔到吧嘛香港人

專心奶黨 咪撚走去外國賺錢

英國tfl係佢地業務？

太多中文喇，可以再改改？？
外國佬頂唔順

我就send撚左啦，你唔係麥都唔做呀？

DONE and PUSHSHSHSHHSHS

留名待send

做嘢啦 和理非

快啦屌你老母

推多次

我要攬抄

DONE !!!!!!!!

攬炒巴攬炒巴攬炒巴

I窿u

I love you!!!

Thanks攬炒巴& Team!
Emails sent!

收佢皮

各位絲打巴打, 市民不接受破壞地鐵, 不接受破壞地鐵, 不接受破壞地鐵. 各位可以杯葛,但市民也要坐的. 我本身是深黃的, 不要另我們失望. 香港人, 加油.

正 打擊黨鐵 政府都會好大壓力 對場運動好有幫助

收皮啦 真係深黃係唔會介意 我最多咪搭其他

一定撐!

佢地有cover email
可以直接用cover email 再attach PDF
Topic 唔改都得
所以只需要大家少少時間
就有機會斷黨鐵收入
大家要一齊send

香港人加油

題外話
個gif係咩戲黎？

嗚呀攬炒巴

推
被捕人仕關注組

email又hong kong resident
pdf又UK resident
????

即刻做野！

Love攬炒巴

推 幫拖呀

推咗先

必推

想問問係未要每封都加番對應pdf附件落去先寄？

攬炒
我地支持你!!!!!

港鐵必須死

話時話, 有無可能全民眾籌買起黨鐵?

攬炒 推

i love u
先正評後睇

推爆佢！

攬炒巴，未睇先推

必需推

Sent! 多謝攬炒巴

全民核彈！全部軍師立即響應美國，草擬制裁港共企業名單！

美國已經批准審核香港人權及民主法案2019，國會議員可以制定制裁名單。
請各位軍師善用呢個機會，依家大家應搜集一切過往新聞片段、照片、新聞報導、政府新聞公告等一切資料，羅列所有協助侵犯香港人權嘅個人、企業嘅罪證，整理好一份名單，寄俾美國嘅國會議員。
只要佢哋落入《全球馬格尼茨基人權問責法案》嘅制裁名單，咁個人或公司經濟即刻受到重創。咁呢班商人到時就會調轉槍頭，向政府施壓要求政府讓步及妥協。
我在此拋磚引玉，請大家接力發掘：
香港警察：非法鎮壓、濫捕和平示威者，無顯示警員編號及無出示委任證，應全體受到制裁。所以請大家依家要整理好現役警員清單。
律政司：無理監控
政府新聞處：惡意抹黑示威者，為港共政權掩飾罪證。
黨鐵：多次協助警察鎮壓示威者，721車務控制中心落order迫停列車，任由黑幫恐怖襲擊。
新雄雞：縱容警察在其屬下商場毆打、濫捕示威者
狗巴、八達通：將示威者八達通資料交與警察抓捕
中國國務院港澳辦、中國外交部、中聯辦、人民日報、中央電視台、環球時報、太公文匯報、賣過百份報、黨媒01、巫線、腥賭日報：惡意抹黑示威者，散播仇恨言論，為港共政權掩飾罪證。
富臨：主動為參與鎮壓和平示威者嘅黑幫提供膳食。
國家民航局、國泰、拮野家：打壓參與示威嘅員工、或以政治原因炒員工
中國政法委：打壓及恐嚇李嘉誠同情年輕人的言論
等等。

我地要做嘅係，向美國參眾議員建議制裁名單及佢地罪證。一旦制裁名單上嘅人士、企業受到美國制裁，以後就無人及公司可以同佢做生意。否則同受制裁。例子如下：

中國企業違反伊朗制裁令 美國務卿：將進行懲罰

美國國務卿龐皮歐（Mike Pompeo）周三（9/25）表示，部分中國公司及個人因違反伊朗制裁禁令，而正接受美國的相關制裁。 美國之音報導，美國財政部周三在其官網上公佈了這次最新制裁的對象，包括5名中國公民和6家中國實體。龐皮歐在紐約聯大會議期間參加一次會議時說：「正如我們對中國和所有國家所說的那樣：要知道我們將對每一次違反禁令進行制裁。」 龐皮歐還說，華府正努力讓各國了解跟伊朗革命衛隊做生意的風險，美國將懲罰那些違反制裁並且繼續跟伊朗接觸的實體和個人。 據悉，這6家被制裁的中國實體是中遠海運（大連）有限公司、大連中遠海運油運船員船舶管理有限公司、中和石油有限公司、昆侖航運有限公司，昆侖控股有限公司和飛馬88有限公司。https://tw.news.appledaily.com/international/realtime/20190926/1639203

Done!
---------------------------------------------
If we burn, you burn with us.

攬炒巴都唔推 你地係咪人

核彈！大家咁做即刻可以令高鐵停駛、高鐵變廢鐵！

其實我一直都好想問幅gif係咩戲黎
Sor for離題

[突發］有中槍學生旁邊嘅義士消息

攪抄巴 😭👍🏻

Send 20封過去 先

PUSH

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

加油攬炒巴，我哋一齊行

先推再做

Support!!!!

Done. Thank you so much lam Chau ba - we love you!!!!

Atomic Blonde

同問
btw感謝攬炒巴
已send

推你老母

用google translate
佢話收到啦，會盡快處理

幫手叫多啲人send

留完先睇

大家幫手send

推啊
唔好send個email都懶

推！！

攬炒巴，你唔係唔提醒各國黨鐵一年炒兩次車呀？

再推

Send爆佢地 email

P牌仔推

如黨鐵的廣告牌經常全部都爛晒的話，仲有冇商戶去賣廣告？

Support and push!!

Template都有埋 無人可以有懶既理由! Send爆佢!

不推不是人

我save到，你再試下？

再推 send左喇攬炒巴

我冇嘢講

Support as Always
我 要 攬 炒 ！

IF WE BURN, YOU BURN WITH US
再見MTRCL

推，辛苦攬炒團隊

屌唔推仲係人黎嘅

收到
會研究下

推呀 聽朝邊食早餐邊做

送黨鐵上路

發覺係2017既事
不過都多謝你提點

我愛炒巴

KO thanks 巴打 ，仆街黨鐵同黑警合作，含啦

burn burn MTR gotta burnnnnnnnnnn!

Thanks，會盡做

永遠g持攬炒巴

我都要攬炒！！！

Sent! Thanks Bro

Support 巴打

題外話想知樓主gif 係咩戲

勁推

正！推!

sent
鍵戰集合

各位巴絲手足一齊做嘢

係寧鳴而生 🙉🙉🙉
嗚。。。。

任何人都sd得email? 定要當地居民?

Email 淨係話 residents 喎

任何人

係

唔係resident send會唔會唔理， 或當junk mail

講完留完言 要做呀

得44個人COPY緊個TEMPLATE , 大家唔好懶 快啲幫手

見你PDF 下款寫住
"A group of concerned Australian residents with ties to Hong Kong"
驚佢唔受理/唔歡喜我哋「干涉佢內政blah blah blah」
不過照Send住先

真係好多謝你地
已send晒
推到全港人一齊 send!

要同攬炒巴一齊做落去！

個個都係攬炒巴！

五大訴求 缺一不可

另加一項 重組警隊

巴打你唔好咁癡線得唔得
香港人會好支持你嫁
冷靜少少 呢D粗重野交俾我地會寄爆佢

i love u larm chau bro

推丫！！
馬上做
立刻做

吹雞
即SEND

賣港賣得咁開心

in 攬炒巴團隊，we trust

推!!!攬炒!!!

悉尼個email呢？

攬炒巴 !

寧化飛灰 不作浮塵
612 721 811 831 101

推爆佢！

唔係連copy and paste都唔識呀？！

已send 齊

攬炒有益
多見多做

黨鐵出軌有冇寫埋

街頭抗爭唔可能持續成為焦點 一定要轉章

全球爆鐵 勢在必行

721 831 101 新屋嶺

唔只要罷搭

send send send

done 辛苦晒

推啊！

支持爦炒巴

Attach埋831 721 啲video 就極致

大佬 點解你咁型

如果開多段寫埋紅磡站斷路軌 話佢平時保養做得差 同埋講佢沙中線起得衰 沉降標準又一再搬龍門 呢啲會唔會有說服力啲？始終關乎自己條命 自然就會著緊啲
btw, tmr同你send咗佢 收黨鐵皮

5個已send晒! 和理非出動!

多謝攬炒巴團隊！！！
光復香港，時代革命

黨鐵已證實完全由暴政操控，透過鐵路截取歐美情報，危害全球真普選民主國家嘅安全。

All Done!

推完一定要 send

請問 gif 吹口哨 開黑傘 係咩戲

斷佢老味

想學誠哥咁甩身？ 太遲了

Love you 3000

想知

send email啊！！！！

攬炒巴你好，我係Sydney有幫Metro做野野，而家Metro將會有3條新線落成， 喺文件見到好大機會都會由MTS(MTR, UGL, John Holland 禮頓)聯營，佢地要趕係2024通車....., 佢哋牽涉嘅關係好多.... 尤其是同新州州長, 但係你信上面好似冇包埋佢個名?

超有心 超專業

感謝巴打，已寄郵件

Love u
And i will do it!

我愛你啊攬炒巴

巴打, 你打果d主要係政冶問題, 最主要果樣係沙中線, 西九下陷呢推安全問題呀

任何同暴政有關既，都應該諗下點增加佢個成本，當佢地成本大過比真普選我地時，我地先有機會贏，同暴政講仁義道德，蝕底只有自己。香港人要醒下，我地係打緊仗。

利申唔支持暴力

我住過好耐澳洲, 澳洲都好奶共, 如果你話政治原因叫佢搵第二間公司未必肯, 但安全問題put國民at risk 佢就一定會做野!!!

炒巴！！

推2

攬炒出品

Well said

啱啱喺大圍發生，防暴警察強行除記者面罩及打市民，請廣傳
防暴除記者豬嘴！！！

推
斷佢米路

Sent all

香港人，send email!!

pish!

幾分鐘就搞掂, 大家一齊SEND

P牌推唔郁

大家善用airdrop

有問題，Sydney 封信有啲出錯。

唔應該寄俾Howard Collins Sydney Trains (Railcorp),

MTS 先係Sydney Metro 營運者

DONE

我要攬攬

搞掂

攬炒出品 必屬佳品

黨鐵要針對的

有少少野想提下，個PDF D LINK同link嘅字有少少問題
例如信件 5 - 英國西南地區
有條link變左咁
%E7%B4%A2%E7%89%87%E5%88%91%E4%BA%8B%E8%AA%BF%E6%9F%A5%E9%9C%80%E5%8F%96%E6%89%8B%E4%
BB%A4/

同埋建議將D link嘅escape sequences變番做中文字
例如

變番做

將條link貼落依個網再禁decode就可以變番做中文字

已sent!

攬炒巴
We Trust

多議巴打提點

搞掂，我愛攬炒巴

攬炒巴！！

你簡直係我偶像

推推推推推

send佢老母

留名 晏少少send

身為香港人 我為攬抄團隊感到好嬌傲

幫手send

做野啊大家！！！！！sd個email咋！！！！

推！
Dklm

推啊!

推！！！！

愛你💜 攬炒巴

多謝提醒。信已寄。

做嘢啦大家，一人一個email 再forward至少俾10個朋友，send email係無風險，咁都唔做，香港人就真係抵撚死。

Burn with us

大大力推

永遠支持攬炒巴！！！

高質 有做功課 推

2019 年中！

辛苦曬攬炒團隊

推支持攬炒

做嘢！

黑警係死烏蠅！

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811

岩架, 淨係講佢不顧公眾安全就得
管理大型運輸首要係公眾安全
呢個係先決, 首要, 同幾乎係唯一既條件
隊佢話佢無經驗唔識處理
一場國際大城市司空見慣既示威
三個月都未能部署適當提供合理服務既策略
仲係維穩PAGE 公開講要求政府宣佈緊急狀態
咁佢地先識處理呢啲突發事故
呢啲管理公司
無能力管理人口密集既主要城市既交通網絡

sent push

推到攬炒

仲bid緊架

all done!!

我地應該改變策略，唔好次次集中撚狗，對抗班狗只會自扣大量血，要開多條主線對抗支共企業，黨鐵，深藍企業同埋黑幫企業，可以自保血

和理非正經post

Send 哂
10分鐘 一蚊都唔使出 低成本到咁
快啲send哂佢呀

DONE, 我愛你攬炒巴.

瑞典果封EMAIL彈返轉頭喎.

push!

要send

Aust咁撚大個portion 佢起果邊做乜春

推。。。

原來係個EMAIL 我自己COPY少左一個字

if

冇問題，今晚返屋企就send

Sir! Yes Sir! Mission accomplished! Next mission please

推
做

支持！

和理非唔該做野

做灑了!!!

我愛你地呀!!!!!

我後尾都搵到google translate
唔該晒你呀

P Push

i love you ah 攬炒oppa

Thanks for drafting such a decent email, done

DONE
this is the least I can do

支持
已SEND

If we burn, you burn with us.
If we die, you die with us.

Send 晒！

SENT!

呢個幫唔到手 但係都要支持下

好撚勁
已send晒5封!

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

唔quote啦，想問呢套係咩黎

呢個先岩

DONE!!!!!!

開工啦手足們

正！出晒信仲畀埋朋友啦！

唔係澳洲呀公呢都可以send 嗎？

done
721 811 831 10.1 新屋嶺

大家推還推，記得幫攬炒巴sd email呀

攬巴，你真係識條鐵

係 今年先入圍 bid緊

幫手推幫手SEND

sent晒, 多謝攬炒巴

光復香港 ‧ 時代革命
五大訴求 ‧ 缺一不可

推 AND SEND

已send 推爆
愛死你攬炒巴

done!! 推!!

即SEND!!!!!!!!!!!!!

點解可以咁高汁，sent!

721 811 831 101

done!

Railcrop NOT belongs to MTRC!!!
Pls pm me, do not send the wrong letter out!!!!!

推啊推啊

PUSH!!!!

G持

Send 晒 大大力推

而家做,即刻做

今朝返工就send L 哂出去
清算黨鐵

Send咗

推 721 831 929 101 新屋嶺

推爆你

推 612 721 831 929 101 新屋嶺

艾甩褲腰

Done !

SEND 左
再推

全部人都要Send
Send夠幾萬份Email出去!!!

未send快L D send
就知呢班撚樣唔會驚香港人, 呢D野一定要靠外國勢力.

sent 一齊加油
多謝攬炒巴 每次好攰想抖就會覺得欠左一D 默默付出既人
多謝你比動力我

叫曬屋企人朋友一齊腥！

撐啊

send啊!!!
我愛攬炒巴

DONE!

報告完成!!

快啲send
btw, 想問下101除左登報，有沒其他野去賀佢老母?

推呀，一齊支持攬炒團隊
if we burn, you burn with us

呢個建議唔知 work 唔 work ?就係由股權入手，如果集合到30%小股東股權（51%是無可能）呢30%點都有 say 啩，咁就可以向政府施壓！如果有良心大孖沙可以收購大部分股權就更加好啦！

收到即做!!

已腥

sent
btw 少少分析
其實佢而家英國,瑞典同澳洲都蝕緊錢
英國

英國其實佢已經做左full provision (GBP43,000,000), 同埋已經同英國政府傾緊專營權既事, 大家既投訴絕對會影響佢既談判結果, 等佢唔洗做provision, 係真真正正咁輸錢
瑞典
睇返佢份interim report, 營運瑞典業務既公司係佢地wholly owned subsidiary, 睇返盤數, 佢連續幾年輸錢,但係你見係越輸越少
但係基於瑞典業務係直接營運,而唔係專營權咁, 佢輸錢係會冇上限, 所以其實可以搞大佢, 試下同當地市民宣傳多D, 咁佢就永世都唔洗收資平衡

澳洲
同瑞典差唔多, 港鐵擁有60%股權, 同樣啦, 輸錢都會係冇上限

總結:
瑞典同澳洲可以搞多D, 依兩個地方取消營運就應該難D, 因為佢係瑞典主要營運商, 澳洲果兩條線又新開,反而可以試下做多D民間宣傳, 宣揚下搭黨鐵有幾安全
英國就佢本來都唔想要,應該幫手令到英國政府唔好比佢咁易走到

仲有canada bid 緊，2019 年!!!

SUPPORT!
THANK YOU!

Push done

其實我反而建議大家要比佢bid到
因為送鐵路頭幾年一定係蝕錢，仲要係大蝕

Done! 推爆佢啊

只要大家係佢bid到之後，再係當地幫佢宣傳有幾安全，包佢發到fat fat聲

十卜

Push and share

但應該有得賺先會bid?
佢可能係收一筆錢去做，就算無人搭車佢都未必會因此蝕錢

推！！！！！！

大家做左未？

In攬炒we trust

咁當然會計過啦
但係計完都可以蝕架，你睇佢英國就知

有問題，Sydney 封信有啲出錯。

唔應該寄俾Howard Collins Sydney Trains (Railcorp),

MTS 先係Sydney Metro 營運者

from Sydney巴膠運轉人士提示

Project 係睇全面同埋策略性，個project 前邊可以輸錢但係整體一定要賺到錢有合理回報。

好多時做bid ge 人都會誇大synergy 同收入預測，令d deal 去到馬。咁事實上project 行到後期係咪真係會做得咁好呢？我諗絕大部分公用設施、系統都一樣，結果九成比預期低。

我以前因工作原故就見唔少碼頭，電廠項目營運商實際收益比以前預計差唔少。

Done thanks bro

應該寄比Transport for New South Wales governing board 嘅非官守成

上呀！

推呀！！

ok

我要攬炒！！！

有專業人士睇過有typo，可以改改參考下

hey Dear, re: your reporting to the alumni group on MTR: could you or someone rely the following to LIHKG please...

Typos found in 1_AUS_Melbourne_SRN_final.pdf:
//(45 out of 93 statations)// ==> stations
//witnesses discotent with MTRCL// ==> discontent

Pls rely my appreciation from the bottom of my heart to the team for coming up with these; thx a lot！

——————————
one more in the same doc (as I'm struggling with the formatting to put the table into email...):
Tsueng Kwan O (Aug 31, p7) ==> Tseung

麻煩樓主了

如果收lump sum, 最後有無人搭車佢都唔care 啦

Done! 再推！

連登改唔到post

收到，不過連登改唔到post

我日日早幾個字起身，放工塞多幾個字巴士，都堅持唔搭黨鐵，呢啲點會唔支持。
辛苦晒攬炒團隊就真。

全力支持攬炒團體 返到屋企即send

愛你攬炒巴

支持，一齊send

支持！港鐵應交出經營權，不要再禍害香港人！

I love you bro

推推推推推推推

最近好似好多人話英文嘅文宣唔夠，又話鬼佬想睇到啲翻譯左嘅新聞。其實又班香港人已經做緊架啦。
（跪求幫推） 其實香港有班人好努力做翻譯

我哋網站叫，我哋每日都會將香港嘅新聞翻譯再放上fb，tg，同埋twitter。小弟p牌冇得推po，唯有靠大家幫手推到外國人都知香港發生咩事。
Facebook:

Instagram:

Twitter:

日日Send

大佬飲茶

in攬炒巴，we trust

推
一人一信
Send左叫人send

已SEND，謝謝！
巴打們繼續努力叫多D人SEND

完成任務, 可以通關了.

推推推推推推推推推推推

今晚返到去瘋狂send!

多謝你

好 今日完成佢！

唉，我好多同事係WhatsApp group呃完光環，今日問佢地，竟然大半都未send

u r the best

強po必推

搞掂send 晒
in 攬炒 we trust

Done and share jor in twitter

搞撚掂
我愛攬炒

sent with thanks bro

Push 上熱門啊屌

推呀!!

再推呀

辛苦哂手足

香港人，反抗

已sd

不能停

我地離贏爭d距離

做嘢

Done
多謝攬抄巴

重新開 澄清返？

出賣唔係冇成本

Send，乜都send；英文難唔到我。

人地黨鐵 最大收入來源係地產
大家識做啦

大家搞錯重點。黨鐵係唔會驚㗎！

你搞車站，列車，大眾市民都受影響，失去很多民心！

黨鐵嘅商場先係春袋！

黨鐵喺一個商場收嘅租金，可以補貼一條地鐵線嘅營運虧損。

特別係圓方！

圓方全部都係名店，舖租天價！

一個月做唔到生意，好快執！

由百幾個租客向黨鐵施壓，比千幾個跳閘，擋車門，有效得多！

黨鐵一定跪低！

一陣send 出嚟啦鍵戰！

push push push

叫多d人一齊send

多謝攬炒巴，多謝攬炒團隊

推！支持攬炒巴

依家仲bid 緊架

中國啱啱bid 到瑞典鐵路工程標
去瑞典個Twitter 賀一賀佢先得
瑞典，我們只示範一次

D下款全部係A group of concerned XX residents, 會唔會俾人當我地炸佢

多謝攬抄巴！

推爆佢
（好重要有片）沙嘴道同龍翔道十五米外距離瞄向示威者開三槍，不過好彩唔中

SENT曬五封!! Thank you for drafting.

send哂
多謝攬炒巴

推呀！大家唔好浪費攬炒巴嘅心機！
和理非一定要盡返自己責任先對得住前線！

我家姐Done.

Pisa

DONE!!!!

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推呀！！
攬炒巴已經做左咁多，大家淨係copy and paste and send 渣，做野啦和理非！！

攬炒巴，我想提議搞埋加拿大多倫多，黨鐵以家bid緊多倫多project, 搞呢個重要d，其他已經operating, 簽哂contract. 呢個唔知去到咩stage, 不過一定initial stage d
要斷佢米路！

黨鐵bid 多倫多project:

係，俾巴打講咗先，搞加拿大易d，剛開始的project

pushhhh

寄曬寄曬
叫左朋友send email

多謝攬炒巴!已SENT

推，已 sd

你班友推完記得SEND啊

send左

strong push

好！和理非行動上！

Send 左

加拿大應該send去邊

I did it, support go

即刻send 多謝巴打

pish support

強烈支持攬炒巴

my hero

正

thank you so much. sent.

紅磡站出軌推爆佢比國際知道黨鐵唔安全

攬炒巴幫手加埋呢一單嘢 一齊推出國際呀

聽講 黨鐵唔想人提起紅磡站出軌一事 你仲記唔記得？

正呀 推

黨鐵依家bid 緊canada 阿，推埋canada

支持
推

依家黨鐵bid 緊canada, 唔好比黨鐵有機會危害加國市民

pushhhhhhhhhhh, 攬抄巴誤會咗係2017年嘅事，其實係今年做緊bid 架，d news 都係早幾個月架咋

Please

推比攬抄巴canada info:
#724
#2310
#2331
#2716

唔係2017完咗，係今年bid 緊阿

推比攬抄巴canada info:
#724
#2310
#2331
#2716

未bid完架，今年仲bid 緊

狂推

you are fucking deserve it

推推推 一齊做！

done !!!!

多謝攬炒巴提供新方向

推完就send

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91 921 929 101 104

係咪 copy完email範本 再將pdf放落去附件

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

即人大

推，同埋要send emails

go for it

各位兄弟, 唔好齋推唔SEND

推!!!!!

巴打 我就死撐你既
你放心做 想點都得

收倒了

入控制中心
爆入青衣城五樓 MTR將無法運行
加水入控制系統 冇可能係幾個星期搞掂
車站射水放火有L用 On9

721
831
101

請大家幫手做!!要黨鐵付出代價!!!

請問呢個post可否幫手做一下：

【國際線行動】應盡快整理612後警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

Bump

攬炒巴
中科興業爆料：港鐵入錯線直撞混凝土磚 高層應下台

黨鐵驚你唔夠彈藥送多單比你呀

中科興業爆料：港鐵入錯線直撞混凝土磚 高層應下台

召喚術
黨鐵受死啦

推多下先

睇完新聞嬲得滯 入黎再推

中科興業爆料：港鐵入錯線直撞混凝土磚 高層應下台

全部都send曬未？

done, thanks ching

俾人 report spam

推
我愛你呀攬炒巴

推 我要攬炒！

推，推到間垃圾執7

i love you!!

手土

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

全民行動

DONE! Support~~

推啦

推返先

6日前發表而家先得5000like?! 做嘢呀大家

攬炒巴！一齊做！

大家SEND完之後記得認真睇下份報告，記住黨鐵對我地做過既野。

send email呀各位！唔好齋推！